[BSE] HKU vs PolyU

讀master巴打會點揀

有冇話咩gpa先收

HKU

Bse 嚟計 poly應該屈過HKU

Poly人, 冇大公司offer 好多去咗做判頭, 判頭要大量人力物力, 所以先俾你錯覺出面勁d, 因為你覺得個市場多poly人=poly 勁, 但實際poly人只係做兵

相反HKU果班去晒發展商 client 同公營事業, 你連interview都撞唔到佢地, 因為佢地做晒管理層, 你冇機會係市場見到佢地, 你錯覺以為佢地廢, 佢實際HKU人做緊將/帥

兵仔勁定將/帥勁？

睇你地點諗姐

EE 都係咁

你例外囉 Yim Kok Ming

interview真係冇見過kongu仔

Hku淨係個名都夠打飛機

Poly人做兵
你明唔明依家唔係學校既問題
係job nature既問題
BSE係建造業既本質就係兵
你起樓要經建築佬測量佬計錢同睇樓規一大輪野再營運成件project點落
到土木佬計數測力測水
跟住先到BSE佬搞風火水電

你睇下個程序 你最後做喎 咁一但前面有野搞慢左
咪捽你跑程序囉 我話知你哈佛咩？
你真心覺得poly bse就兵 Hku bse就可以大返人？
你on9架？

我主觀講句啦
你想係工程界闖事業 讀poly實幫到你
你仲想出走既 hku有保障
但如果你又想做bse又覺得hku bse>poly bse
咁你真係極on9

梗係poly, 考埋cibse就離家出走

HKU贏在起跑線上係因為有家底 恨唔黎

Poly仔 招牌跌落黎都壓死幾個

City bse master又點睇？

cibse唔認hku bse master